有冇人覺得自己外熱內冷？

表面上都幾多frd但都係酒肉朋友
實際上明自己嘅一個都冇
唔係話冇人想理，只係唔想溝通
社交真係好攰

有苦自己知

我內外一樣冷 簡稱真毒撚

I know that feel bro

外冷可以改嘅
只不過係學下好多人面前表現熱情
但內冷真係連自己都寒咗寒

點解會咁難打開心扉

唔會有種要戴面具同人相處嘅feel咩

外肥內瘦

完全係我

好似只有獨處既時候係做緊自己 社交真係好攰

又未至於嘅
我都幾enjoy幾個人hea吓圍爐
但係未必會傾到好入或者share傷心嘢

所以我真係好鍾意獨處

我

真心朋友唔駛多，一兩個就夠。

一個都冇唉

我覺得係你對人點，人地點對番你

但我都會係被動個位，即係人地如果對我真心，我都會咁對番人

push

真
social好攰